{
    "quizName":"Avstralija",
    "quizTitle":"Avstralija",
    "quizLinks":"Kamele v avstraliji č https://www.druzina.si/ICD/spletnastran.nsf/clanek/59-1-Razvedrilo-1\n Kljunaš			https://www.bodieko.si/kljunas-najbolj-nenavaden-sesalec-nasega-planeta",
    "questionsAnswers": [
	    {"question":"Test 1 ?","answer":"Da","suggestions":["Da","Ne"]},
    	    {"question":"V Avstraliji živijo kamele?","answer":"Da","suggestions":["Da","Ne"]},
	    { "question":"Kljunaš je strupen?","answer":"Da","suggestions":["Da","Ne"]},
	    { "question":"Kljunaš je edini sesalec, ki leže jajca?","answer":"Ne","suggestions":["Da","Ne"]},
	    { "question":"Označi napačen odgovor. Krokodili živijo v ","answer":"Ameriki","suggestions":["Avstraliji","Afriki","Ameriki"]},
	    { "question":"Koala je ogrožena ker","answer":"Je izbirčna pri hrani","suggestions":["Ima veliko sovražnikov","Je izbirčna pri hrani","Jo ogrožajo ljudje"]},
	    { "question":"Avstralija nima aktivnih vulkanov","answer":"Da","suggestions":["Da","Ne"]},
	    { "question":"Avstralopiteki so prvotni prebivalci Avstralije","answer":"Ne","suggestions":["Da","Ne"]},
	    { "question":"Prvi evropski naseljenci v Avstraliji so bili","answer":"Kaznjenci","suggestions":["Kmetje","Kaznjenci","Mornarji"]},
	    { "question":"Avstralci vozijo po desni","answer":"Ne","suggestions":["Da","Ne"]},
	    { "question":"Ko je pri nas zima je v avstraliji pomlad","answer":"Ne","suggestions":["Da","Ne"]},
	    { "question":"V avstraliji živijo nenavadne živali ker:","answer":"Je Avstralija ločena z morjem, od ostalih celin","suggestions":["Jih ljudje še nismo iztrebili","Je Avstralija ločena z morjem, od ostalih celin"]}
  	]
}
